msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/gift_certificates.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6594\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::gift_certificates"
msgid "Gift certificates"
msgstr "상품권"

msgctxt "Addons::description::gift_certificates"
msgid "Adds a built-in gift certificate system"
msgstr "빌트인 상품권 시스템 추가"

msgctxt "Languages::gift_certificate"
msgid "Gift certificate"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::gift_certificates"
msgid "Gift certificates"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::gift_certificates_menu_description"
msgid "View and manage the gift certificates that customers have purchased."
msgstr "고객이 구매한 상품권을 조회하고 관리합니다."

msgctxt "Languages::gift_certificate_info"
msgid "Gift certificate info"
msgstr "상품권 정보"

msgctxt "Languages::gift_certificate_verification"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "상품권 인증"

msgctxt "Languages::gift_cert_code"
msgid "Gift certificate code"
msgstr "상품권 코드"

msgctxt "Languages::gift_cert_debit"
msgid "Debit balance"
msgstr "차변 잔액"

msgctxt "Languages::gift_cert_from"
msgid "From"
msgstr "에서"

msgctxt "Languages::gift_cert_to"
msgid "To"
msgstr "에게"

msgctxt "Languages::promotion_bonus_gift_certificate"
msgid "Gift certificate"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::purchase_gift_certificate"
msgid "Purchase Gift Certificate"
msgstr "상품권 구매"

msgctxt "Languages::text_gift_certificate_logo"
msgid "Logo for <b>gift certificates</b>"
msgstr "<b>상품권</b>로고"

msgctxt "Languages::text_gift_cert_amount_alert"
msgid "Amount should be between [min] and [max]"
msgstr "금액은 [min] 에서 [max]사이여야 합니다."

msgctxt "Languages::text_gift_cert_has_been_deleted"
msgid "Gift certificate has been deleted successfully."
msgstr "상품권이 성공적으로 삭제되었습니다."

msgctxt "Languages::error_gift_cert_code"
msgid "The gift certificate code you entered is invalid. Please try again."
msgstr "입력한 상품권 코드가 잘못되었습니다. 다시 시도해 주세요."

msgctxt "Languages::gift_add_products"
msgid "Add products for a gift"
msgstr "선물용 제품 추가"

msgctxt "Languages::gift_comment"
msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgctxt "Languages::certificate_verification"
msgid "Validate/Redeem gift certificate"
msgstr "상품권 확인/사용"

msgctxt "Languages::detailed_info"
msgid "Detailed information"
msgstr "자세한 정보"

msgctxt "Languages::history"
msgid "History"
msgstr "역사"

msgctxt "Languages::gift_certificate_statuses"
msgid "Gift certificate statuses"
msgstr "상품권 상태"

msgctxt "Languages::gift_certificates.recipient_email"
msgid "Recipient email"
msgstr "이메일 수령인"

msgctxt "Languages::text_gift_cert_applied"
msgid "Gift certificate has been applied"
msgstr "상품권이 적용되었습니다"

msgctxt "Languages::certificate_already_used"
msgid "This gift certificate is already in use"
msgstr "이미 사용 중인 상품권입니다."

msgctxt "Languages::certificate_code_not_available"
msgid "Gift certificate cannot be applied. Please contact the store administration."
msgstr "상품권은 적용할 수 없습니다. 매장 운영진에게 문의해주세요."

msgctxt "Languages::certificate_code_not_valid"
msgid "Gift certificate code is not valid"
msgstr "상품권 코드가 유효하지 않습니다"

msgctxt "Languages::warning_gift_cert_deny"
msgid "The following gift certificates have been deleted or cancelled by administrator and have been removed from your cart: [codes]. Please contact the store administrator or try another one."
msgstr "다음 상품권은 관리자에 의해 삭제 또는 취소되었으며 장바구니에서 제거되었습니다: [codes]. 상점 관리자에게 문의하거나 다른 것을 시도하십시오."

msgctxt "Languages::text_gift_cert_cannot_delete"
msgid "Gift certificate [code] cannot be deleted because it is used in order(s) [ids]."
msgstr "상품권 [code] 은(는) 주문 [ids]에서 사용 중이므로 삭제할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::gift_cert_amount_changed"
msgid "Gift certificate amount has been changed."
msgstr "상품권 금액이 변경되었습니다."

msgctxt "Languages::purchased"
msgid "Purchased"
msgstr "구입 한"

msgctxt "Languages::used"
msgid "Used"
msgstr "사용된"

msgctxt "Languages::create_gift_certificate_for_customer"
msgid "Create Gift Certificate for this customer"
msgstr "이 고객을 위한 상품권 만들기"

msgctxt "Languages::gift_certificate_created"
msgid "Gift Certificate has been created"
msgstr "상품권이 생성되었습니다."

msgctxt "Languages::related_gift_cert"
msgid "Related gift certificates"
msgstr "관련 상품권"

msgctxt "Languages::add_gift_certificate"
msgid "Add gift certificate"
msgstr "상품권 추가"

msgctxt "Languages::gift_certificate_status"
msgid "Gift certificate status"
msgstr "상품권 상태"

msgctxt "Languages::current_amount"
msgid "Current amount"
msgstr "현재 금액"

msgctxt "Languages::mail"
msgid "Mail"
msgstr "우편"

msgctxt "Languages::statuses"
msgid "statuses"
msgstr "상태"

msgctxt "Languages::new_certificate"
msgid "New certificate"
msgstr "새 인증서"

msgctxt "Languages::editing_certificate"
msgid "Editing certificate"
msgstr "인증서 편집"

msgctxt "Languages::shop_now"
msgid "Shop now"
msgstr "지금 쇼핑하기"

msgctxt "Languages::theme_editor.gift_cert"
msgid "Gift Certificate"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::theme_editor_logo.gift_cert"
msgid "Gift Certificate"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::promo_code_or_certificate"
msgid "Gift certificate or promo code"
msgstr "상품권 또는 프로모션 코드"

msgctxt "Languages::gift_certificate_added_to_cart"
msgid "Gift certificate was added to your cart"
msgstr "상품권이 장바구니에 추가되었습니다"

msgctxt "Languages::gift_certificates_verify"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "상품권 인증"

msgctxt "Languages::block_gift_certificates_verify"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "상품권 인증"

msgctxt "Languages::block_gift_certificates_verify_description"
msgid "Gift certificate input and validation"
msgstr "상품권 입력 및 인증"

msgctxt "Languages::recipients_name"
msgid "To"
msgstr "에게"

msgctxt "Languages::purchasers_name"
msgid "From"
msgstr "에서"

msgctxt "Languages::gift_cert_error_amount"
msgid "Amount should not be higher than [max] and less than [min]"
msgstr "금액은 [max] 보다 크고 [min]보다 작아서는 안 됩니다."

msgctxt "Languages::privileges.manage_gift_certificates"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privilege_groups.gift_certificates"
msgid "Gift certificates"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::change_gift_certificate_status"
msgid "Change gift certificate status to"
msgstr "상품권 상태를 다음으로 변경"

msgctxt "Languages::gift_cert_with_products"
msgid "Purchasing products and gift certificates together is impossible. Please, place the current order and repeat your attempt."
msgstr "상품과 상품권을 함께 구매하는 것은 불가능합니다. 현재 주문을 하고 다시 시도하십시오."

msgctxt "SettingsSections::gift_certificates::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::min_amount"
msgid "Minimal amount"
msgstr "최소 금액"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::max_amount"
msgid "Maximal amount"
msgstr "최대 금액"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::code_prefix"
msgid "GC Code prefix"
msgstr "GC 코드 접두사"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::cert_per_page"
msgid "Gift certificates per page"
msgstr "페이지당 상품권"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::free_products_allow"
msgid "Allow to use free products"
msgstr "무료 제품 사용 허용"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::redeem_shipping_cost"
msgid "Allow to redeem shipping cost with gift certificate"
msgstr "상품권으로 배송비 상환 허용"

msgctxt "Languages::gc_redeem_and_add_free_products"
msgid "Redeem & add free products to cart"
msgstr "장바구니에 무료 제품 사용 및 추가"

msgctxt "Languages::email_template.gift_certificates_notification"
msgid "Gift certificate"
msgstr "상품권"

msgctxt "Languages::template_document_gift_certificate_default"
msgid "Gift certificates: default"
msgstr "상품권: 기본"

msgctxt "Languages::document_preview_gift_certificate_not_found"
msgid "Couldn't find a gift certificate. Preview only works with existing data. Please create a gift certificate and use Preview again."
msgstr "상품권을 찾을 수 없습니다. 미리보기는 기존 데이터에서만 작동합니다. 상품권을 생성하고 미리보기를 다시 사용해 주세요."

msgctxt "Languages::gift_certificates.certificate_purchase_form"
msgid "Gift certificate purchase form"
msgstr "상품권 구매폼"

msgctxt "Languages::gift_certificates.event.gift_certificate.status_changed.name"
msgid "Gift certificate status changed to [status]"
msgstr "상품권 상태가 [status]으로 변경됨"

msgctxt "Languages::gift_certificates.event.gift_certificate.updated.name"
msgid "Gift certificate updated"
msgstr "상품권 업데이트됨"

msgctxt "Languages::logo_section.gift_cert"
msgid "Gift certificate logo"
msgstr "상품권 로고"

